有咩餐廳可以好似提供鋼琴比客人彈？

利申我幫朋友問既

即係好似外國咁 某啲餐廳會有部琴比客人彈

係咁既 女朋友就黎生日 想比個驚喜佢
想搵間餐廳 可以彈 想彈首屬於兩個之間既歌送比佢
Budget 冇所謂 幾錢都得
最想氹到佢開心
但我剩係知外國有 但又唔可以叫佢過黎
因為我同佢都返學
但我會突然返hk 一個禮拜 比個surprise 佢

咁多位巴打比啲意見

張敬軒新開個間旋轉餐廳可能得

樓主終於有女？

我屋企有座琴，又有牛扒

就唱你老母李香籣

沒乜餐廳比食煙

Sweet

官塘有間, D野食都ok, 係貴左少少
keyword: 99

幾貴都得
Factory 99?
我就咁google

推
問絲打咁樣會唔會怕醜？
同埋慶祝埋差唔多半年紀念

試試仙后餐廳 contact問下得唔得
之前見個客拉小提琴同老婆慶祝生日

Op好sweet
乜事咁多負皮

找左數話你聽